(升級) 班狗已經開始請工人去清路障+運走

係時候要進化，用啲工人同架車都搬唔到嘅嘢去做Rb了，大型物件清走咗好難再搵

掉大量玻璃樽，玻璃碎rb，車唔敢行，要清亦好難

石矢

屌

釘加膠水又得唔得又唔可以hea清，清撚到佢地仆街

有得諗，一係細到仆街，一係大到仆街

係咪要私了呢D公司嘅老細?

咁又唔洗咁激動，都係想知有咩方法可以拆啫

水泥
磚
牆
---
建築師

基本上佢地係可以無限人手，點同佢玩

雜物都係無限 暫時

就係令佢地哂好多時間拆或者拆唔到嘅rb就最好

又話經濟差 我見到好多就業機會喎

rb本身就係有時效性
無可能有個rb係永遠24hr block死
其實由起到rb到佢搵得人黎清都已經攪半日
已經達成個目的

我見佢地都清得頗快平時比狗踢走 過一陣又可以拎返出黎 呢加直情比佢地收走哂

尚德好波

大量可以防狗跑嘅 但都好易踢開

咁計大家係互利共生

愈多RB佢地愈有錢搵

佢搬開你咪擺另一邊

RB 唔一定係雜物
油 + 玻璃碎 + 釘 已經好難清

各位唔好學

琴日燒小巴好暴力啊
唔好做啊

都返哂公司 佢地慢慢清

下
我覺得千祈唔可以鑽地囉

推

火屏障

其實今日真係好順，呢個方法又唔需要衝擊狗，又有效

唔好打人 太暴力
安全情況下用呢d車做rb仲好

呢個有難度

唔好為難d工人呀，輸民意呀

路本身設計成係斜度,準則係2.5% fall
綠豆紅豆之類就OK,黃豆波子呢類太大粒會碌埋一邊

工人嚇下佢哋就走啦

搵命搏咩

唔好用火魔

太慢

私你老母臭閪咩

洗鬼請工人咩 大把人幫佢地清rb

爆佢啲清潔狗車軚喇

就係私了囉
一樣都係收錢對付我地，有分別咩？

玻璃碎, 細釘好難清得快

佢地真係請好多"清潔工" "放哨" 既都有

未乾水泥鋪路，我唔信d車夠膽行

樹？

呢班工人全部打到入廠，車全部拎黎做rb
仲有第二間敢接？

快乾水泥唔洗一陣就搞掂

屎魔法

我見佢地會直接出洗地車
但都已經算高性價比

玻璃碎其實好麻煩

巴士本身咪大大件rb

樹

磚雨是基本
之後玻璃樽

你係清潔工？

巴士囉
你地睇下彌敦道而家仲塞緊

文宣佢，叫清潔工食住TG清，會中毒

水車一沖就無曬

屌你想點撚樣
下下將所有野推去極端
完全無邏輯性思考問題同解決方法

極度懷疑係3毛

油？

仲話革命，去返工啦！

手足條命只係condom，議席最重要。

用車做rb

Push

太慢 無效率 要大型工具同大量人手
你整得一棵 啲狗已經到咗
仲要客觀地個觀感唔好

點解唔玻璃樽+釘之類?
又難清 清完又可以快閃 倒落地就係

交通意外佢哋清唔清到
都係嗰句 塞車死火係最好最原始嘅路障

邊有咁多水車
起碼無藍絲敢攪先 成手屎

埋到黎咪照扔汽油彈囉
講左幫狗=黑
黑係要裝修的

巴士

冇用嫁
shitty果幫讀EE嘅係AC1 call人來啦
諗下自己嘅安全啦，唔好做啊

咁撚多資源 班死狗

唔係話有間清潔公司咩？

照你邏輯
將所有人殺晒咪革命成功

石屎

呢啲公司同黨鐵foodpanda 一樣，都係紅底既得利益者。唔係親共根本唔撈唔到呢啲油水位
要當佢地狗咁打，打一次就驚

點解要用佢地清唔用直接用狗清？
一來留力打人，二來會引到班精神分裂嘅冷氣軍師又割：

「佢地係普通人咋，佢地都係返工，收order做野咋，你地打人同警察有咩分別」

咁你俾個方法黎啦天才

你真係痴線, 呢D擺明幫黑警做野
你都可以話極端

燒車

其實應該係示威者勸走Ｄ工人
同工人講而家有示威，好快有黑警放ＴＧ同防暴鎮壓所有市民
為左保障你地安全（職安健要求）要求管事人帶所有工人去到安全地方避難
咁佢地咪唔可以執野LAW

工程用嘅老鼠膠再黐地磚， 要用風炮先至打得甩

升級咪車

UP

already blocked him before.

影抵邊間公司

佢直頭搵怪手車夾走D路障運走

唔係
係你呢啲on9仔死曬先成功

印習習a4紙做路障 成地紙又易仆街

五毛？

成地釘嘅話 點執？

每個屋邨都一定會有大型傢俬垃圾站
成日見啲清潔公司好懶唔清

屎

睇你班垃圾都係唔敢搞普通打份工既人
話知班工程車老細係紅底
慢慢rb啦好快就用工程車收走晒清晒你地

細野 搵車展平佢就得

示威者都依家都贏唔撚到咪就係因為唔夠惡

啲錢又唔係我地袋
何來互利呀？
佢依家係咪幫我搬返原位先？

On99

有第一部車被燒就無人再敢接job

老鼠膠

如果每舊磚都撻一舊紅毛泥痴住地下, 咁啲人咪會好難清? 啲狗一腳踢開又痛
千其唔好咁做

講真 是但搵架車 叫人走之後燒

講到最尾，如果戰勝左自己份工，
老早已經蠃左

嚇撚死啲撚樣

玻璃樽

除非路上冇巴士啫, 如果唔係隨時都可以有路障啦!

呢D係黑警安排, 喺黑警隔離保護下做野
勸乜野呀

收到

其實如果真係有經驗 就知 宜家SET RB 好多時都係得三分鐘 五分鐘已經開始係要散
講咩水泥同釘就知 係超唔現實

大佬你點拿住幾百粒釘周圍走阿屌

依家玩爆軚 唔洗路障了

清潔工有掃把

我見天水圍碎石陣幾好

全民丢垃圾落馬路

燒佢地d車好過啦

set完rb必須加火魔法

增加就業機會
政府大撚把錢
唔撚驚，任佢搬

身褔講 SFK

榮獲第一届香城路＋署「我最喜愛承辦商」

唔好睇少夜晚既左膠居民
佢地可以一晚清晒所有垃圾同路障還原所有野

屌你個閪
香港人咁多錢
出雙倍價叫佢地唔好清有冇得諗

邊個敢拆就打,打到所有人唔敢拆

啱

倒白膠漿或膠水先放玻璃碎

始終都係油性價比最高？

爆炸螺絲

又判上判，外判公司又幾十萬落袋，納稅人埋單

快乾水泥收水快變相易裂，推兩推都係冧

樹 周街都有

真..尋晚旺角班人玩到咁夜，今朝又通返

好過啲磚Unattached任人掃走先
加固方法大把物料, 暴徒去五金鋪就買到

捉個司機岀黎打到佢唔敢清，再打到佢嘔啲錢岀黎
咁咪win win雙贏

記低車牌先

我地畀手意佢做，佢地多謝我哋唔切

rb要加屎，嫌太麻煩就尿，一人柯一樽尿淋落rb

平時屋企d廚餘垃圾係時候出動

油

水泥可以係邊到買
千祈唔好漏落馬路地面

自己擺完RB自己清
捐晒啲人工畀手足
輕鬆取得對家資源

各位手足 飲多d酒 樽裝果d wor

認真 真係唔好鋸樹 搵其他替代品仲好
樹要生番出黎要好耐時間 特別係城中樹
香城每一棵樹都見證好多野 唔係condom黎

有無得諗？

會受傷嗎

用行動通知佢地國難財唔易發

見到有手足篤破巴士車呔
最低成本最快捷方法

集思廣益

加埋超能膠

和理非出街掉垃圾啦

咁撚小氣，自己搬嘛，請人咁無出息

開晒地面啲渠蓋
即時多個窿同有個蓋突左出嚟

掘爛條路
千祈唔好

食環署

push

火燒路障

fc咗
照行無事，玻璃碎拮唔爆軚

角鐵 拉爆 再燒錫焊死螺絲位

真心唔支持鋸樹 機都有生命

可惜，唔該ching

如果螺絲呢？

阻唔到車喎

唔好用番工人同架車啲嘢啦

要溜狗，都係用油快靚正

晨早運動有阻濟
建議可以搞返和你返工
和你返工正好可以分散狗注意力
同晨早運動互補
又可集中春袋區
比晨早運動有更多支援同彈性

千奇唔好起左啲渠蓋之後抌返落去，好難執返上嚟，又有個窿睇唔到好易跌落去

太麻煩，包仔料溝水鳩倒就得

遲下會唔會起埋牆

On9, 人命都冇埋你去理樹命？

好似搞錯左
我地先係無限人手喎

塞還塞千祈唔好倒花生油係路面

會炒車架

玩屎得唔得

清除啲工人咪得囉

千祈唔好動武

以為玩minecraft咩
乾得黎都2046

尿屎

打拉爆

如果一早係角鐵開定吼 一把油壓鑽鑽地修拉爆 其實已經好快
但工具成本就高 同埋必須現場環境要極安全
同最少要一個小組有相關技能互相照應

笑撚死 係香港呢個地方先會咁環保咁革命又話要攬炒
鋸棵樹又話唔好

拆完磚拎架生鏟埋下面啲沙黎set
無工具睇班工人同啲返工廢老搵手拿
沙仲要會跣親人
大家唔好啊

快乾水泥 唔洗一個鐘 20-40分鐘搞掂

鑽頭加爆炸螺絲加落路面，磨機都要磨一段時間，點睇

倒水泥，左一堆右一堆，高過底盤小小淨係用黎封車

石屎車成日扭唔實，d石屎漏到成條馬路都係

潮聯？

應該係指7 人車私家車

環保撚突然又出現
成場運動咁多tear gas環境毒害
一句都唔講

但如果包仔料石矢 佢未乾又難清 乾左你要打完 又要補番地下 除非你凹凹凸凸照開車。
純學術討論外國抗爭

一人一袋垃圾

吉爆佢地部車條軚

要垃圾車

千祈唔好整爛 d 路

過多幾年全港啲樹吸tg都吸到死啦上面仲話唔好搞市區樹 市區樹先吸最多過去叫曱甴唔好射tg啦環保撚

潮聯街路窄車多，2014年已經有愛國者想驅逐日本車，小心

水炮車一沖就無

頌有呀，依D外判接Job既公司係咪接國難財係咪唔需要立入裝修名單

Tko van 仔堵路
鐵疾藜攻擊
大量大型車做roadblock

+1

果個係首都先做到。。。
其他州份請勿模仿

無咩用 車可以照行到

只係防狗跑唔防車

狗臂架打地下 應該會快過你
但同樣有個問題 就係你同我用既料都好重 運輸好難

植物界都食左唔少tg
我相信佢地會想出一分力

去五金鋪買 攞架車推好快姐。。。。 但你狗臂架買又難 拎出街又好難解釋